心事台🚬🚬🚬🚬

🚬

我

#3

wtf!!!

siu 4

完未

屌你老母啊4:5

睇緊乜鳩

抵輸

Diu on9 fuck diu dllm pk shittt

NBA

jo mud lun

各位又比假波逼害了？

抵輸4:5

日假 我屌

5:5未

岐阜 ng

點解無買就cup到 日本仔真係

日假真係日假

點解會踢到咁

Fake goal

變返4:4

4:4番？

fake goal?

點解都仲係成功丸開波？

Fake goal
4:4

炸左？

未完場都唔好話邊隊贏或者和

5:4黎睇下

4:4 定4:5 呀 屌

屌你真係笑撚死

4:4？

Dllm fake...gifu cup la

Fake

有個乙字真係要戒

Agree 琴日90分追和

我買撚到6.6和呀屌

4-4!!!!!!!
A HAHAHAHAHAHAHAHAHA

屌你依場真係

求下你完
我唔玩喇

咁都走盤 好開心

鴨巴4:0

4:4!!!!!!!yeah!!!!!!!!

樓G

gifu 頂住 唔好玩了

Hahhhahahaahhahahahahahahahahahahahahshshahahahahahahahahahaha

算喇 就咁完喇好唔好

入波是角的兩倍ok u win

on99

和其他 有人要找數

些狗唔入比人入

夠疆開埋5:4

yeah

係成功丸開波兩腳入左
但球證要成功丸重新開波

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAH

4:4係咪好多巴打要找數

黑哨呀屌

Mc難左好多 要concept好清先得

好恐怖
日乙唔係比人玩的...

些狗開半大啦

天大既笑話

on9日假

4比4

主盤 雙 收錢 睇live 睇到心臟爆

頭先果個同學仔如果係度，切記無人成功係得過且過而成 dse唔得，asso係另一條路，唔代表佢地係逃避

請起筷

又要強姦隻肥豬。。。

打和呀屌你老母

買咩好

Goal Gifu 綠字

一場波手足要找幾多數

拎完1001真係係咁贏錢

super!!!!

好球

4:4好波

師父

走盤 cashed!

搞咁多野贏得40蚊

係和咁都頂得住 痴撚線

辛尼數角開始

咁都有綠格

些狗入啦

足球真係好危險...

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHA

下星期去長崎柯屎!!

幸運超人

辛尼角打氣區

和 gel

些路同格流入未？

鴨巴甸食左藥？

屌你老味好撚嬲

無錯 條條大路通羅馬
但無一條路係唔需要努力

有無人帶小妹可以買d咩

HI ALL

All in 我

屌你

主其他

格流學下鴨巴入番2 3球先好冇 求下你

小妹鴨巴甸04

些狗快入2球啦

有無Tg? 如果有野問既可以問下我

你個些路迪呢

。。。。。。。。大佬。。。格流可否領先
我就嚟週街數要找。。。。。。。。

休息一小時先
睇到心臟衰竭

以前有位朋友，係咁贏錢，口氣好大，有啲人對佢有怨言，但佢覺得係其他人憎佢富貴
有一日佢一鋪輸撚晒，灰心失意，都無人理佢
贏左錢都不要驕傲，一定要cash out再黎過

笑死我。。。。好辛苦

斯巴達屌你 又張cup

請些狗3:0 4:1 5:2 6:3 7:4 8:5 9:6 10:7

斯巴達真係怪

點解呢
我成日中1001同2
都冇乜錢贏乛⼀⼀乛

好彩skip

因為你打筆劃

same 所以都唔1001了

日乙

樓豬唔係買左咩

小妹唔想再屌球啦 雖然中但係好辛苦

即場角有無人屌

鳩點伍

你比我啦 我add你

gchi

又變咗升學台

好撚燥 鳩買算

我今年去玩 都係用禁機+prog都做到滿分
不過真係要concept好清

心事台

好似記錯

咁都執返身彩-.-
Gifu

商

和波拎返舊錢仲開心過贏波-.-

唉，半大已死

巴打加油 要勤力屌書了

未死，請不要消失希望

冇問題呀，支持手足你 follow樓主就可以搵到呢到

些狗半大阿

全大

其實asso 識揀科好易入u 肯讀就得
而且入左u 冇人理你a 唔asso

盧goalllllll

有 好撚感動

些路迪5分鐘2球

格流球進了 我要反底了

我無買

Gchi

斯巴達紅牌？

@Tmac

冇人follow jor me原來🚬🚬獨自吊球

記得問清楚係咪老母先好屌

save低先

盧仔啲運返黎了

yeah啲運未走呀

gifu嗰球咁都可以唔計代表我要反底了

樓主樓主想推多一場, 中左可以派you

Oh

自己條路要自己揀
唔好比人地決定你既人生
係我既retake果年既最大領悟

U are not alone lo sir

有觀塘拓也哥跟左你

想比你吹爆

岩岩掛住屌gifu屌到氣咳

4:4睇到心臟病發了

洛達1-1

跟唔切 幫你屌緊

洛達會唔會2-1

hi 有冇大事發生？

贏唔到不如輸埋佢

有位同學想加入呢度

跟唔切呀

有人想係街捉人屌老母

...比人cap左圖

應該唔會 上輸01 今輪11搞掂了

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

鴨巴甸 05

你唔會好似盧仔咁唔找數既

明明係入架 連人帶波衝入網，仲跪地慶祝
仲喺中圈開波點知原來係唔計

仲有冇水跟

西面去左食飯，變身仔係咁上水
平時西面上水，變身仔就唔見左

些狗今日全隊打左10次丁？半場一粒都冇

串左半大 哂撚左

烏拉goal 未

斯巴達0:1

惡

睇live係咪好撚刺激

一陣又誤會我cow你

唉 都係贏番之前輸既錢 已拎番小小本了

佢找哂先到我啦

你係

梗係啦 佢係到就會咬9我

人地已經有自己新生活
可能佢今日都有買四重呢

sorry 洛達

Nac重

一個還一個，你唔好拖禾落水

我cow羊總

開左新po啦佢

莫斯科精蟲反cup 派一百

勁啦流浮神

又幾得意喎 咁都唔計

邊個 想知

有無人2030有心水

嘿

好小注 浦鐵個到贏番 thx樓主了

個計分牌消失咗一陣。。出返來變4:4

有冇興趣跟

想g

上面有

樓豬 岩岩買唔到果場

今日先炒完

🍚？

我我我

荷乙正仆街 我都縮注

有 邊場

Gun

買 唔到你咪慳左 洛達嘛

冇c嘅

收到風你買左日乙10$主10客

nac x m240 win

點解既

冇呀

今日幾旺 想g

荷乙踢次回合？有無附加賽

過撚左去，只係見咁岩朱古力贏錢先提起
我不再說了

樓豬今日跟左你日本仔同制鐵都羊
仲有冇料

你咁樣....唔問啦

買唔到香港仔

2-0

冇即係有 大家都明架啦

我都係贏番個本炸 琴晚輸左800
買錯500大球輸死

你知道你慳左就好了

睇唔岩830

唔好喊 一陣買咩我跟

咁慳錢了

買意假

似主部都大

講左nac 無人信算了

而家番緊屋企 搭車度下

奶左洛達唔敢買

買左3場細

買左角大係唔係可以jump了

編號
7106
投注類別 讓球
細節
星期日 30 NAC(主) 對 禾寧丹(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97 $270
金額 $270.00

HHAHAHAHAHAHAHA

跟左100

我鳩買

80跟了

編號
2971
投注類別 讓球
細節
星期日 30 NAC(主) 對 禾寧丹(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97 $380
金額 $380.00
支持老4九兩

今日要全po一齊贏大錢

禾0單

大戰

我都覺係客

上呀比達

半0全4可以嗎

好有記性

跟錯華雷根都買左半大

買咗博洛尼亞+1玩玩

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵🐑
洛達🐷
鴨巴甸-2

想問手足
係唔係有個會員叫 扮個傻子多好
Jer 過樓豬？

兵工廠2:0

yes

吾系

齊齊贏 快

樓豬贏兩場豬一場

樓g

支持九兩菜

goall

咁矛事了
5該

下場要跟

HAHAHAHAHAHAHAHAAHAH

Azzuri wtf?

天狼星
唔中跳樓

kaki係比達，我就係悟空

我要做無閑 有得食18號

辛尼特快撚啲刷角啦仆街

斯巴達撕票

些路迪入4球可以嗎？

光頭仔

Yes

些1:0

圖拉 12m 鳩射 miss

些路迪差3球

你要幾多錢我畀，千祈唔好撕票

比達goallll

nagoal

比達Goallllllll

冇睇過 敵人黎既？

俾人秒goal

人地鴨巴癲都半場5甩 你些狗炒3:0唔過份呀？

.......gay友

kaki goal

1:0

._. i see

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角
角角
角角

牙lo 派朋友卡比kaki

反底盧

係喎 好呀我接受了 LO我們是好朋友了

我了

得返100 有無人派？

炒40唔該

以前果棵大棵啲

i love kaki

kaki goal!

仲有100都要人派

格流同nac頂得住就你同左右抽一個

我呢

盧b我愛你

仲要2抽1

bye

多謝你香香

禾同左右1人1百

陸軍已經3:0 點解買唔切全大

派晒2個啦

好感動 得你見到我出咋😭多謝你

支持

之後抽獎就中樓豬同kaki

要派好多個 想4，寧願唔出水冇人知我贏

兩場都縮注無信心

辛角大補飛離場

無人講九兩goal

1500>200，求起機

鴨巴甸客其他

鴨6:0

難d

但個個都支持你 冇人支持我

香港仔乜事炒人

格流再Goallllllllll 反底

主隊放左棄 近5場都俾人炒

今晚99台播皇馬

玩十口睇下點先

差些路2甩

九兩goalllllll

辛尼特 下一隊角球 入球

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角
角角角角角角
角角角角角角角
角角角角角角角角
角角角
角角角
角角角
角角角

若果伊斯高在 2017-18 賽季之前為皇馬贏得聯賽錦標，馬拉加每次都能獲得 100 萬歐元的浮動轉會費

九兩goal!

抵啦
今季貢勁

九兩goalllll Goalll Goalll

些路迪差3粒

👍🏿

👍🏿👍🏿

sparta 3.5s

Kaki goallllll....

角
角
角
角角角角角角
角[black]角角角角[/black]角
角[black]角角角角[/black]角
角[black]角角角角[/black]角
角[black]角角角角[/black]角
角角角角角角角角角角角角

thx

祖full team

我中都係話隊波goal咋。。。

-2 走唔甩

大炒奪冠

跟唔切你格流

角角角角角角角角角
角角角角角角角角角
角角角角角角角角角
角角角角角角角角角角
角[black]角角角角[/black]角角角角角
角[black]角角角角[/black]角角角角角
角[black]角角角角[/black]角角角角角
角[black]角角角角[/black]角角角角角
角角角角角角角角角角

人
一個9射0入
一個9射2入

Buy jor 半大

不了

祖-2有冇同路

算吧啦，ac仲讓咁深

唉些狗全大

烏拉cashed 有feel了

狙-2
博+1

阿狗讓一球球半

fans 點睇

樓主9點any water

想要A米角大

同路

阿狗必勝

Bag 2:0

比達goalll

九兩kaki 再goal

九兩Goalllllllll again

Goal goal goal撚爆你

Kaki goall

你咪痴落我kaki到啦

靜啦

9點AFC 聯

左右

=.=

編號
7109
投注類別 第一隊入球過關 3x1
細節
星期日 34 熱拿亞(主) 對 拖連奴(客)
客 @ 2.16
星期日 35 薩斯索羅(主) 對 卡利亞里(客)
主 @ 1.52
星期日 36 烏甸尼斯(主) 對 森多利亞(客)
主 @ 1.62 $50
金額 $50.00

玩下奇怪野先

編號
2974
投注類別 讓球
細節
星期日 38 天狼星(主) 對 哈馬比(客)
客 [0/+0.5] @ 2.02 $400
金額 $400.00

祖-2和啦

投降喇=.=

祖半大

m巴快入

些狗唔係1比0咁絕啊

布魯日 差兩球 快

安德列治滅小妹

甘堡e都係

F1賽車

些狗 冇3:0到我針

讓兩球但開3.5盤🤔

咁會點架

哈馬比又毒自上路

比甲快半大

買唔切哈馬比

安德列治踢入未

A米0/12
祖0/11
安玻0/11
史特0/10
1860 0/11

差少少就禁到

Gun jor
Win ok?

安德列治終於俾人入

Oj

m巴 1/3

熱拿1.85上路了

差兩粒啊

德月

請些狗3:0 4:0

些仔 比多甩我之後頂實

40好嗎

有重心？

安德列治同布魯日快啲入多球

又好 另加格流頂實

重心會炒

10分鐘兩粒可以？

再請2030全部場大奶奶

一定要頂撚實呀

lo, 天狼星fg ok? 然後你追和

等睇英超算
賭到頭痛

天狠星！博落！

想報警，甘堡e一球都無

=.=之前又係咁，我答ok
然後我買嗰隊就冇追和了

流浪頂實

加油

意甲又開始456

同意 3場半大

你mo ducksayno

入多兩粒求下你

辛尼特屌你老母 比多3角

唉 要針了

編號
7109
投注類別 第一隊入球過關 3x1
細節
星期日 34 熱拿亞(主) 對 拖連奴(客)
客 @ 2.16
星期日 35 薩斯索羅(主) 對 卡利亞里(客)
主 @ 1.52
星期日 36 烏甸尼斯(主) 對 森多利亞(客)
主 @ 1.62 $50
金額 $50.00

差一關呀

3簡1 就簡左場輸既

Hi anyone miss me?

流浪好波，開到大

比甲3場都入多粒OK?

辣殺

goalllll

辛尼角大

壽星ky bb上水帶旺大家未

j po

唉
季尾
典刀要買番次阿狗

爆角未啊辛尼特

皇天擊殺小妹

又輸3舊

哈馬比

咁都開到全大 我點都得啊

祖1:0

祖goallll!!!

比甲入波開半大啦屌

你班456刷角先好唔好

辛尼特 入波未

a米。。唔刷

2x1啊，比力刷啦屌

上呀龍文圖斯

無人掛住我

比甲-1場半大

救命呀布魯日真特

1-0哈挳

布魯日拿拿聲啦

祝贏

A米冇角喎

些路迪細

鴨巴甸
些路迪
陸軍
三場全大 偏偏簡左些狗

祖開個主其他啦

祖 -2

hi

報警，甘堡爾打假，一粒都無

真突半大未

真係抵我迷香

sparta 3.5s 頂實

布魯日快入波開個半大

-2，半大，10.5

就

咁都唔吹pen

3角啊屌你辛尼特

邊場

Juve

獌個陣好流 但唔敢買客

布魯日真特

補得一分鐘

ac 1c

完左

祖半大未

鴨巴甸-2 cashed
我都係玩番盤算

波琴

編號
2968
投注類別 讓球
細節
星期日 21 聖莊士東(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
客 [0/-0.5] @ 1.84 $1000
金額 $1,000.00

大注不敗了

希望十日十夜重心唔好斷係自己手上

等你了

差布魯日中半大3串1

唉幾日無上黎 人生無意義了

辛尼比多4c

Nac完咗先

3c

仲有全大3串1 下半場入爆佢啦

有冇尿比禾推牙

利豬

華西

買咗痢對面

迷雲了

YO WT UP
岩岩2場平手 都反CUP 爽到

8c 😁😁😁

利迷子點睇利

祖記入多球

辛尼入未

Ger d2

俾多2c

今日成晚都有波賭架喎

贏撚硬 阿迷 下年歐霸啦

仲有冇腰痛

丁田走左盤....

我屌9利豬

無啦 幾日啦 多謝關心

又綠字。。。

編號
2980
投注類別 讓球
細節
星期日 40 波琴(主) 對 聖保利(客)
客 [0/+0.5] @ 1.95 $820
金額 $820.00

串到...
不過我都係咁話

930 都睇唔岩

你有你屌 我有我贏

跟左Lo祝贏

希望阿迷 下年唔使咁辛苦啦 比人大抄
一早要整理哂D 人腳啦 成班無心踢

屌對左

驚左波琴？

... 又針對 比料未

西妹叫我吊7你贏咁多5派

哈馬比cup未

Good la

甘堡爾1甩都冇 假驚呀！！！！

真
年年笑鳩熱狗
希望下季可以唔好咁柒

又跟唔到

對左盧你贏半算ok?

祖記開個半大先

報警，同路？

笑人地未來隊 人地第二牙

完場法國 我無禁到確定 我屌我屌我屌屌屌

yes...真係睇5過眼班阿迷成日話人2弟

A米祖記快刷角

999呀！！！

😡😡

lo 唔理人
走了

Kaki又中

布撚goalllllll

倫敦is blue

???

龍文圖斯快進球

阿仙奴2.5/3

熱拿呀goalllllll

熱拿要冰角到完場

阿-1 x 熱-1 典睇？

辛尼特 下一隊入球

蛆快啦

33' 4球
90' ？球

有冇同路，阿仙奴3/3.5

幫補家計呀...

大家都係
利叫做見到希望了
阿記仲有排

祖雲+查內爾快入

見到大家今日羊咁多 我就琴日輸哂今日無錢玩心好酸

波琴1:0

1-0 Lo

阿迷 年年有得踢 歐 又唔增兵 比人大抄
英迷表示....

會追和的

又要叫cup

仆街聖保利
杯佢啦

驚西咩6分鐘姐

我叫撚咗成日cup呀 siu4

祖快入波啦

祖2.0

笑4
我買西魚同丁田 都叫撚左成日

Juve goal

半大cashed

反cup日 on99
好彩贏

我都係啦

重點是有贏了...
LM

cfu加油

不死鳥又係CUP 左

迷盧

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵🐑
洛達🐷
鴨巴甸-1🐑
熱刺

甘堡爾冇3甩 準備報驚

又有pattern 呢場中了

般茅

話自己大球會
李城都入到八強啦
笑死人咩阿仙奴

hi 利迷子

FEEL 到CHING 係真阿迷
笑死人咩 落去歐霸練下先啦
係時候要清醒下

YO 樓豬 我入黎R 水吹

盤得1.6

辛尼特入球波幾靚喎

辛尼射入既就有十倍過關飛射落亞特10.5b...

早小小買1.76

屌買到得番186蚊

反雲啦

俾多2c 啦 辛尼

哈馬比goal

原來入左！！！

哈馬比糕

哈馬比1-1

唔知講過幾多次下一隊入球了，終於

我迷到仆街

哈馬比上！！！幫叫

M240 甘 1/3

cup佢 456

幫叫

亞特10.5b 快刷

辛1more c

辛尼特比多角

買到得返一蚊

心態唔變
永遠都唔會進步
當一班球迷可以j自己教練幫隊波起球場既時候
所以唔可以反
你全隊超級球星都冇用
根本不停幫自己打飛機

係... 想進步 其實球員好大責任 你估買個新享利就搞店咩...
成條中堅清哂去啦 OZIL 收皮

無問題😁心事台

天
狼
星
！

清左雲爺爺先

曼城大球+李城

我讓球主客和

屌你老母布魯日而家先入

快d派錢

高層 教練 球員 全部不思進取
要執其實真係要大清洗
唔知有冇5個值得留

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵🐑
洛達🐷
鴨巴甸-1🐑
熱刺-1

有冇不包

請2030全部場456

熱刺仲未肯轉盤

首都兩隊 same road

呢個真
轉3中堅啲人已經j到傻左
你話阿迷幾低賤

支唔支持我利好

輸低水都唔輸高水俾你

我睇米堡 但無盤

梨派禾？

利迷

9c

又話冇錢LOL

今次禾刀支持

兇我

支持朱古力

李城 重！

等雲爺爺醒下啦

m巴 2/3

唔洗佢醒
走就可以了

李城得番1.84

Then Skip

聖保利1-1

中左派me

1860有波入未

跟晒

Tmac找數未

逆境王盧狗

1-1聖保

Ching洗唔洗咁好記性

編號
2986
投注類別 讓球
細節
星期日 54 修咸頓(主) 對 史篤城(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.78 $540
金額 $540.00

贏半比我連半好嘛?

好攰。。。買咗十場波，得一場係我入先

1860仲未goal

Rich

=.=又挽禾

你買咁多場 無錢跟了

支持但買自己

跟唔到了

有冇皇蘇

今日又贏番

好

善仔

英超分咗三注去 要羊呀大家

李城對家秒糕

李城

On9李城

善狗？

般茅好波

李城hi?????

kybb

鏝半大
阿上盤

u city 0-1

我dllm又要反cup

今日要大勝狗會

cup佢

夫妻同命

李城半場要cup

其實大家唔覺今日D盤好鬼架咩?

布日2-1,頂撚住

唔知係話個盤鬼定係場波假

東京綠茵大
甘堡爾大
布魯日
1860大

小妹系鬼

開哂大就得

m巴 goal gel

鏝goal

新特蘭goal

屈福特 0-1 曼城

ozil

鏝入多球

可能係我唔識買波啦..但今日睇中咁多場,咁多場都豬(一部分都被反CUP

甘堡爾快比兩球

Ozil下半季明顯有火左

手足齊心屠狗會

唉 辛苦成日贏少少...對晒全世界 李城又秒被goal...又想我死?

李城屌你

屌你唔係又重心魔咒啊

4唔好。。。 柯in左

李城cup佢456

阿記糕

阿1:0

阿記

屌你老母 1860兩隊 快收入波啦

阿仙奴好球

goal

好波！

2/3

Feel到痢要豬

有無頭四 都繼續支持我廠

甘堡爾比多粒 快快快

我廠好波

鏝快手半大
阿記入夠567球

熱狗入波未

熱狗快入456

入左

熱刺goal

阿曼熱車李 半大全大

熱1-0

屌，4*1 差李城半主

熱刺好球

熱刺開個客其他俾我定定驚

ok 我自殺

我都李城 咪驚啦

祖
阿
熱

李城求聽話比我過關

玩留

熱2-0

李城cup佢老母

熱狗半大goal

熱刺糕

熱狗好球

李城快cup

熱刺再goal

熱好波
阿入多球

熱狗勁到

樓主又 goal

熱狗會5會太勁

神射手

格雷杯plz

李城唔刷夠十一隻 我針

哈利 fit到

熱迷子算吧啦

ok

阿記red

😁

阿rc

笑4

牛口非 啪啪啪

Harry Kane

kane入2球。。

son快入波

13分鐘紅不如咪撚落場

咁都紅

屌 收工1130再睇結果 做野先 祝我贏ok?

睇個時熱得1.6 -,- 被狗買

直屌咪得

屌你老母 koscielny
2x1 呀我

讓球主客和1.72

直屌左球半

冇人守盧卡古了

一定要正氣呀

祖記入未

愛記入佢吖

樓G 祖-2 點算

😂我無買呀

熱刺刷刷角,可以嗎

天狼星

紅左？

叫佢入多球

李城角又無 波又唔入 blacklist

Ok

OK

16MINS 0C
90MINS ?C

ac 祖 －4c

11

買左阿-1 又要jump

曼聯 2-0 水晶宮

好日唔買一次阿狗
一買就出事

熱刺速度03

唔買個啲就係咁入

曼咁勁

我曼威武！！！！！！

外加11C

曼聯都識贏

殺人咁款

甘堡爾 比達比多甩呀 救命呀！！！！

AC比多5角，祖比多１粒

睇番慢鏡認同你

甘 3/3

甘堡爾大goal

叫就有

嚇死寶寶了 串左

鏝半大

買唔到韋斯咸半大係咪好事
兩隊鬥hea

李城 收皮啦 降班啦

東京綠茵大
布魯日大
甘堡爾大
1860大
祖3.5大

][red]比達比多甩呀 救命呀！！！！[/red

下下都輸堆啲白痴紅牌

1860 半0全3

求你 比達 差你一球救命

大戰發瘟
這 就是阿仙奴

咪然咗19000囉仲想典

差阿 李城 半大

修咸頓贏我修皮

東京綠茵大
布魯日大
甘堡爾大
1860大
祖3.5大
畢爾包大

OK 李城半埸3:1

1860大唔大到 重注左

daddy好勁 出青年軍

比達請你黑一球12m返黎

祖快入多球啦

same

假波唔計

李城仲要半一...算

咪又係我地v92訓練出來嘅

我都想知，甘堡爾可以半0全3 1860贏該都得掛

拖肥惡到...
換人入來攻

李城cup我飲李斯特林

比達 gel

只求一甩！！！比達b

NAC

End la

祖記入多粒

比達收水

紅 20

阿

2:0

串左李城

阿仙奴好球！！！

做乜鳩

李城cup
愛華紅兩個
熱刺456
ok？

AC比多4角，祖入幾粒

爭4模式

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵🐑
洛達🐷
鴨巴甸-1🐑
熱刺-1
畢爾包

韋斯咸個半大黎得咁突然

愛華放水

撚屌城

屌你已經得返50蚊 仲要斷我1關 仲要低水 仲要半2全2 on99

祖快比兩球

CUP未呀李城

差李城半大

Nac

英超半大日

祖記on99 要同些狗一樣？

天狼星 求下你

祖記a米入多粒ft啦

李斯cup 未 食屎狗

李斯特城cup盧洪x飲李斯特林

問大家一個問題 究竟猁識唔識踢球？！？

差蛆一粒 ac熱拿安玻頂實

On9,愛記踢假波咁踢

祖啲球快入啦

1001